英超big 6 ，得1隊準時放假

利、熱= 歐聯
車、阿 =歐霸
鏝 = 足總盃

球員都係打份工，識揀一定踢曼聯，人工高又準時

放左好幾場啦

獌狗仔面皮好厚架 仲四圍抽水

但如果曼城玩野可能要早好多返工

返工仲要有得放水
真荀工

咁至係享受人生
咁辛苦爭歐聯英超我去cow下女好過啦

山神揀曼聯，無揀錯

山神 仲有排放

提早備戰下賽季 正

曼狗忙到仆街喎
仲要睇好多場波

我係佢，邊度都唔去，做文員拎英超最高人工

俾猁落台啦爽完

唔洗撈咩 練緊琴啊

咁辛苦自己攞黎
人工又唔夠人高，仲要無假放

興趣唔算返工

真,布力般準時放假

痴線人地對住利輸冠軍就夠啦
話之降到英乙啦

人工唔高

做完野，準時收工，態度正確

人工又高，福利又好，放假又特別早，真係屌你老母，恨都恨唔倒

做人定做狗自己揀

屈福特 仲未放假

身為死轟狗
但比我做 我想做山神呀

Big5全部奴性重，同港豬淨係識返工有咩分別